信報：‘資深建制’向中共告狀 要求炒陳肇始

⋯⋯據了解，該名資深建制人士認為，是次抗疫工程發揮一定作用，全賴高效的公務員團隊，可是最初負責領軍打疫戰的陳肇始表現未符公眾期望，加上實施社交距離措施的準則令人費解，陳局長多次出席電台節目又未有好好解說，成為整個問責團隊中最應被叮走的一員。

一般建制人士向中央表達意見，通常透過中聯辦反映，假如擔心西環「扣料」，稍高層次的建制派會直接向港澳辦陳情。

據悉，上述資深建制中人並非沿用這些傳統渠道，而是直接去信中央極高層次人士「參陳局長一本」。

另一名得知事件的消息人士透露，該名建制中人除了點名請求北京炒掉陳肇始，亦一併遞交替補人選，獲舉薦者聽說是一名在政界打滾多年，政治立場靠攏中間的醫護界人士。消息說，中央事後派專人向該名建制中人帶話，指「收到了」他的信件。

問責論根本係垃圾

9估可能係權鬥+嫌佢唔夠紅
揾件紅底既代替佢
配合范紅齡對付醫護界

更大可能
根本係中共落指令換人
哩啲放風將件事掉轉嚟講

屌那星，楊潤雄個condom應該都係咁所以689 出面搞

是咪想換健康大使做局長
乜咁撚貪心㗎

最高決策人反而唔洗叮走

收到了咪即係已讀不回

陳係無料+廢
當佢走左就一定會換更仆街既上去

中間愛國 莫樹錦上lo

直接搵件淨係識講重口音支那話嘅黎做啦咪撚煩
班柒頭都係想咁啫快啲俾佢地求仁得仁

或者班廢柴已經好想唔撈
你炒佢更加開心
再做落去分分中比人制裁埋

中間路線 ?
想分裂國家 ?

違反國安法

大佬想換人，作個故仔屈個刷鞋仔，呢個大佬都做得縮骨，有呢種縮骨行為都係有意識自己做嘅嘢乞人憎

有機會

奴寵物

應該唔係不滿佢個方向，佢哋方向係一致，我估係嫌佢技巧差，搞到市民越來越憎教育局，共狗喜歡又要做到嘢，又要扮晒好人

依個太出面了 藍就想搵個冇乜人提 又有d聲望的人做 幫手穩暪肺炎個位港大教授 都夠資格

以前未有需要所有位都要根正苗紅， 只需要肯奶就夠

但宜家明顯係要換哂根正苗紅肯以政治任務為先唔怕俾傳媒罵香港人屌既入去做

支共一來信唔過原本班人， 二來又覺得做唔到野， 最重要就係分餅仔俾自己友，果d死人局長都幾十萬一個月， 係都留俾自己友做啦

呢條友次次出黎講野都一大秋, 化簡為繁, 都唔知up嘜鳩咁

唔係話林鄭領導抗疫咩幾時變左佢？

可能係許樹昌接替 條友呢排奶共奶到出汁

同感

炒左仲好，等D 醫護工務員以為打份工唔出聲就無問題,事實上你唔出聲撐共產黨就要死😂

大撚把港豬信佢架 專家丫嘛

換一個愛國人士做，然後馬上比中央醫護全部入黎

上面重會信你班獻世派？
未俾人跣夠？

大大個問責機制，又有成個議會係度唔撚用，搞到要有關係人士秘密上奏，又搵個中間人帶話，搞到咁撚封建

可能想搵個紅人做官
炒哂D反抗醫護就真
搞名冊黑名單果D
醫管局果件中間分界撚有能力做咩
應該要政府高官先有權力搞起

呢件真係下下幫港共抬轎

係咪想推寵物出嚟呀？
啲廢物換完咪又係一樣⋯ 多鬼餘

陳局長有參與早期武肺（上年12月中～尾）時香港向內地了解情況的抗疫工作，應該知道不少早期內地武肺一手資料...
政府新聞

最簡單既嘢偏偏最少人做

【德國戰線聯署】絲打拍埋片教你點簽！

香港人真係咁撚懶？ 德國聯署講到明夠數開會都唔做？

叮走個知客，唔叮走隻雞頭

定係搵盧寵茂上

支共眼中嘅低級紅

佢邊忽中間

一叮走換來唔駛制裁，可能佢都想

搵終南山

明明係佢自己辭職
但為面子所以對外公佈炒魷魚

中國式宮廷政治

加速主義

喊? 當晚你既眼淚等於話俾中共知你唔夠紅呀

楊潤紅係最紅過5個之內，咁都要換

好可能叫沈祖堯做

扮咩好人，而家個個都抓爛晒塊面架啦，扮好人係傳統建制思維
習近平時代係極左勢力抬頭，威脅傳統建制就真

冇可能啦，受黃絲歡迎既一定bam

陳健康一定係大熱

好多國家都識分級數有各自唔同政策，非常清晰
香港呢啲唧牙膏嚟配合政治
個個星期啲細節都唔同
其實已經冇人記得

狗咬狗係中共政權根深蒂固嘅劣文化
目的只有一個
就係逼走外人，推自己人上位

班保皇肯定都係玩緊同一招

唔夠根正苗紅緊係踢你走
又無楊狗雄 腐乳華做得咁博 盡情殘害香港人
佢咁廢變劉江華係遲早既事

人地去新加坡教書呀仲留係到同你一齊淪陷咩